{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031865?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 구엄543펜션(바다앞독채)"
    },
    "text": "新築の2階の一軒家ペンションは涯月海岸道路に位置しており、長く説明するまでもなく、ただ断然注目すべき素晴らしいペンションだといえます。 屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場の2つのオプションをご用意しておりますし、バーベキューを楽しみたいなら大変素晴らしい選択になると思います。 バーベキュー利用箱に炭とグリルのセットまで付いていますので、別に用意する必要もありません。 バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。 あ！ところで利用可能な期間は5月から11月までと制限されます。 予約は前日まで承りますので、ぜひ知っておいてください。 周辺の観光地としては涯月海岸道路、郭支海水浴場、協在海水浴場、翰林公園があります。 ここを訪れると、自然を満喫しながら休息を楽しむことができます。 そして、お金をかけずに楽しめるエウォルザサンセット、マンゴーレイ、サルオルドラバン、カミノ、カボチャ喫茶店、モンサンドエウォル、カイロス、アントラーサイト、ブルーマーブルコーヒー、魚カフェ、ハルハナ、ディナー庭園などの周辺のカフェもおすすめします。 追加で人数を追加したい場合、大人、子供、幼児ともに人数追加料金は20,000ウォンです。 でも、予約された人数以外は入室できませんので注意が必要です。 各客室は最大収容人数(乳幼児を含む)を厳しく守っておりますので、予め予約と人数チェックを行ってから訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築の2階の一軒家ペンションは涯月海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなバーベキューオプションがありますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場と個別バーベキュー場の2つのオプションをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむことができる期間は5月から11月までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金にはバーベキュー利用箱に炭とグリルのセットが含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路、郭支海水浴場、協在海水浴場、翰林公園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺のカフェはありますか？",
            "answer": "周辺のカフェとしては、エウォルザサンセット、マンゴーレイ、サルオルドラバン、カミノ、カボチャ喫茶店、モンサンドエウォル、カイロス、アントラーサイト、ブルーマーブルコーヒー、魚カフェ、ハルハナ、ディナー庭園などがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加したい場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加した場合、追加料金は大人、子供、幼児ともに20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室できませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "各客室の最大収容人数(乳幼児を含む)は厳しく守られておりますので、予め予約と人数チェックを行ってから訪問してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 476
    }
}